生女好過生仔

女天生就好等d
普通樣已經一堆兵
樣衰肯執都夠做

但仔呢 毫無價值 死左都無人可惜

同意:
不同意:

冇仔你又如何生到女呢ching

想要精有幾難 ???舉一舉手周街都有人比你

大陸依家已經男多女少
10年後有3000萬男仔無老婆

精從何來呀ching

你個標題要改改，內容同標題都唔關事

女生得靚就話姐

生女猶得嫁比鄰
生男埋沒隨百草

個樣普普通通都大把狗公喇 駛乜靚架

而家生女，第時搵到有錢人，隨時帶挈全家

重女輕男既時代

生個肥婆出黎點計

只有弱者先要靠外力去豐富你既人生
男人天生係戰士，遇到困難都要頂硬上，可以失敗但係唔可以放棄。下下一味羡慕d女人根本無意思，因為你同佢地最大既分別係你流馬尿無人會同情你，只會睇唔起你做男人既天命就係咁，唔好同我講平等，你生條jer出黎係為左向前隊而唔係向後縮

做雞發達囉

最弊個女嫁左出去 唔翻娘家呢
收禮金用成世？
你話做女好過做仔就話姐

10個都冇兩個係普通樣啦清，靚既可能100個有2個

靚女 > 男人 > 醜女

做醜女不如做男人

男人生得衰肯做肯捱賺到錢都仲溝到女。醜女係各方面生活都有問題

女人上位了